其實接種疫苗就好似行軍打仗咁

「而家肺炎就好似隱左形既敵人」
「我地香港而家打緊仗呀」
「打仗緊係有人死架啦」
「肯接種既人為左自己同家人唔再受苦要上前線槍林彈雨」
「佢地都係義勇兵黎架，政府冇強迫佢地咁做」
「咁有人選擇自己匿喺屋企，有人肯企出黎，你啲想法可唔可以唔好咁世俗？」

以上回答都係黎自我一個藍絲阿叔

問佢有冇接種，佢話:

「我仲未揀得落手打邊枝」

駁唔到

1

2

3

4

廿5

"「肯接種既人為左自己同家人唔再受苦要上前線槍林彈雨」"
Failed! 都話唔防止傳播
只係自己冇事
屋企有細路可能死快啲添
如果你中咗 但因為疫苗冇病徵
小朋友冇得打疫苗 又俾你傳染咗
害死埋啲細

正解

習總打咗未？曲線暗指習總貪生怕死？

可能中過死唔去已有抗體

5

問佢有冇接種，佢話:

「我仲未揀得落手打邊枝」

駁唔到

問佢有冇接種，佢話:

「我仲未揀得落手打邊枝」

駁5刀

問佢有冇接種，佢話:

「我仲未揀得落手打邊枝」

駁5刀 12田1

炎炎炎

5555

dasdad